Windows 字形 o變c i變I

有冇巴打有同樣問題，100%睇野個陣，o變左c，i變I，但係放大啲又唔會咁
點解會咁，求解答
100%

-----------------------------------------------
110%

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有無搵多幾個browser去試
得一個係咁定係咁多個browser都係咁?

用edge同Firefox都係咁

試下改字體？

我好似又係你咁，打word打打下，屌做乜鳩唔同咗，放大細又冇問題，本來以為Mon太舊，原來有人一樣

印像中兩年前聽過有呢類問題,
因為啲人升級上去windows 10, 有部分字體出現問題

西裝店Zuitable 免費為手足提供西裝上庭